入黎估下中國燒緊D 乜

未證實係咪武漢市

開始了

紅燒喪屍肉

燒屍

支那狗食狗

推

掃除城市一切病毒

你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

真心重要！！

有無人對比到個位係咪火神山？

燒毒囉

長條型，屍嚟？

係唔係應該直接推比當勞侵同黑鬼who? 定係仲要過Solomon Yue先？

幾萬一定有

定係火魔法

戲黎架

火燒支那豬

咁快又進化

火 神山

野味

後面兩棟紅色樓寫咗咩
好柒 兩個神主牌咁

岩岩睇完雞實台？

讀出黎好型

呢套戲咩名

韓國電影 戰疫

雖然唔人道，但其實放火燒係最有效既方法，反正支那一早都想控制人口 ，幾好唔錯。有諗過會唔會放火燒，點知佢地真係夠膽

燒肉

唔通你現場影咩
而家係講緊只要你upload相上連登
狗隊都會track到你呀

If we burn

個post冇左

拍緊建國大業2姐，沒事兒

電影圖來.....

有名你叫：火神山

姐係點

屌 都唔啱音
羅馬音會唔會好啲

你媽靈堂失火 火是本人放的

個城市好Orwellian

熱烈慶祝火神山入伙

多謝燒山

有啲人話係火魔

高溫消毒

應該好撚香

屌你on9 仔

韓國電影 戰疫 黎

火神山係咪因為咁而命名

網上見D人post 話D武漢人屋企人病死左 屍無得見 14日後去領返D骨灰
咁樣燒法 真係是9旦裝滿一袋 俾返D「骨灰」親屬

這是武漢上空的二氧化硫濃度
人體燃燒的確會產生二氧化硫
蛋白質，含有一點點硫。人肉燒掉就會產生

值得一睇，武漢編年史

武漢日日咁多人死
是撚但入d 灰落去咪得

反正變左灰你都唔撚知係咪自己屋企人

火燒赤壁

高溫有效制止病毒傳播。

周圍都解放軍軍管緊，又唔俾私家車上街，普通人冇可能放到咁大面積既火，可以係解放軍眼底下做呢D野肯定係解放軍批准放架啦。

肯定係有唔見得人既野要消滅

拉

大型火化場

del咗post?

得啦

我地安排

你靜靜地唔好出聲得架啦

del 左po?
我自己做過測試 連登應該會幫我del metadata 同壓縮圖片喎
定係黑警會睇到原圖metadata?

Bbq姐，大驚小怪

咁岩好多地方火捉姐，咪大驚小怪
一定係巧合la

咁大火仲唔係火神山

鬼唔知咩懶撚醒
仲要咁多正評

武漢有幾多人話？

唔怪得之叫火神山

Burn over my dead body

燒豬

嚇死人咩，pk

主張殺光香港人, 支持港警強姦殺人的大陸人遭燒屍

我個人覺得好治癒

分分鐘同香港警魔一樣
軍人姦殺婦女再放火燒屍

生定死人？

焚書姐

如果燒屍點解唔搵個隱蔽少少既地方黎燒？反正市面可以用車既只有解放軍同政府公務車。

我想知著火個位原本有啲咩係度

中共軍人/國安當殺人係遊戲
根本唔怕人知

等於班後生香港示威者離奇死亡, 唔少人懷疑黑警,班黑警仲好囂張話人無證據

連橫殺人犯班殺人當藝術, 藝術係需要展示

🐷共都幾迷信，燒屍前改地名擺晒陣。同納粹黨衛軍D神化嘢一樣。

火神山醫院標誌似法術佬的邪門野

最起碼主張攪呢味野的人一定身有屎

所以真係交戰，應毫不猶豫咁用貧鈾彈同質量武器

點解香港警魔魔狂用警棍打頭,壓頸

真心目的係想示威者終生殘廢

依附中共的屠夫心理係完全歪曲, 最變態最超出常理的猜想就是真相

屌

火魔姐

火神山真係有火咖？

連登仔平均智商有無20?

鄉音先係精粹

應該好好味

燒屍冇咩問題

乾燥啫

倫敦大火武漢版

返上去等燌化啦仆街

燒毒

武漢加油

同問

咁雷神山

最好就燒晒成個武漢啦
咁細火比我bbq都唔夠啦

沒差啦 親

不就是一件東西而已

death stranding 開若爾物質
而家又送貨口罩物資送外賣多
小島神預測

燒山？

bbq啫 大驚小怪

有傳聞話未死都照燒

Why not both

諗住佢地好似m記「筆」薯條咁派骨灰俾家屬就想笑

堅係撈亂骨頭

我以為係World War Z最後一幕

我之前是在火葬場打工的，而我鏟骨灰的原則是：
「屌老母塞爆」
沒錯，就是屌老母塞爆，老子才不管甚麼公司虧損乜柒的，每次產的骨就是姬芭一大包。侏儒產成米八，米八產成欣宜。欣宜買一送一，跟把整個火葬場的骨灰全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月鹹魚虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

逃城了

燒垃圾

係真嘅即刻開香檳慶祝啦

燒山 好野

後面紅色果啲應該有3支la

殺菌

連登仔唔鐘意見到同類

Plague Inc.
China starts to burn corpses

做咩貼自己出嚟

資料點搵

入條link，問個post 主

武漢加油！！

加多啲油個火旺啲吖嘛！

pkmon，大字燒

好可愛

唔好氹我

好高質好詳盡，希望你開post分享比更多人知

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

智商有用個世界就唔係咁

問下個post主先

好撚想打柒呢個肥仔

唔燒變再爆埋瘟疫，加埋有武肺病毒既瘟疫
又假大空，無藥又唔夠醫療物資，好大機會武肺原本係病毒所研究的生物武器洩漏了

高溫消毒處理